張伯倫下季加盟鏝

you can't beat them , join them

sick ball!

講到轟唔會大炒痢狗咁

用迪布尼換ok?

換agger 路

佢係咪覺得車太勁所以唔敢去

黎緊冬季即過鏝啦

閘住反彈冇回頭

強勢加盟

We are in a good run after beating liverpool5-0 last game